【文宣方向】面對「示威者有槍，好暴力啊！」

==警甴話搵到槍，但示威者最後冇開槍==
對內：要快啲真係買槍，因為以後有冇買啲警甴都係會屈你有槍
對外：有槍嘅話你班警甴一早死哂啦

==真係開咗槍，警甴中槍受傷或甚至死亡==
對內：人民英雄，要效法
對外：之前示威者中槍又唔見你譴責？虛偽！

==開咗槍，但唔中，或tk==
不完美，要改善

正解

Nice

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

==真係開咗槍，警甴中槍受傷或甚至死亡==
對內：人民英雄，要效法
對外：死得好

死得妙

示威者開槍都唔割

推

如果有槍你班狗一早死哂啦

槍有幾暴力

有槍使撚俾人圍大學，一早打死晒佢班popo打耙啦

死得唔夠警甴

效法人民英雄

好波

港共畜牲死不足惜

死得瓜瓜叫！

up

為民除害

示威者開槍就直頭開幾圍酒慶佢啦

市民察覺自己或其他市民有即時危險，
在電光火石之間開槍

咁會唔會好d

簡而精

未就係，當武力升級到對等同致命既，啲人先肯坐底慢慢傾

汽油彈咁大火，仲暴力啦

有槍？d槍邊到黎？
海關睇曬黎港貨品個喎

正解，中東班恐怖分子冇槍嘅話晨早死撚曬，

死左幾隻狗

最低武力

驚咩 把槍又唔係指向我

Good

exactly, super on9

pish

3點 維園見

==真係開咗槍，警甴中槍受傷或甚至死亡==
對內：人民英雄，要效法
對外：死不足惜

Push

做咩都好

黑蟼死全家

交通警既最低武力

推
不完美要改善成日冇人記得

正確

On9 有槍今日仲有三萬三千？

Nicee

未見過示威者有槍
即刻出去睇下先

用返果句比著美國一早開左槍啦

如果有槍班黑警死晒啦

你真係唔知對外同對內要講咩架喎

心態正確

開香檳慶祝，順便請藍絲食飯，等佢都其待下有下次

批槍一定係手足架？
係要手足硬食
拉

等咗槍好撚耐，核彈都唔割！

手足記得靜靜雞

==警甴話搵到槍，但示威者最後冇開槍==
對內：要快啲真係買槍，因為以後有冇買啲警甴都係會屈你有槍
對外：有槍嘅話你班警甴一早死哂啦

==真係開咗槍，警甴中槍受傷或甚至死亡==
對內：人民英雄，要效法
對外：之前示威者中槍又唔見你譴責？虛偽！

==開咗槍，但唔中，或tk==
不完美，要改善

佢哋持槍合法 我哋唔合法 合理化都唔係呢個理由囉 應該係抗爭升級

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

tk嘅話我改你老母呀
tk必須死

最低武力黎

呢單野我諗要弱智先會信 過火咗

真

核爆也不割

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

啱